HKBN 就快完約, 請介紹

HKBN 就快完約, 請介紹

同問

續約啦
hkbn算好穩定

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50